[2019 DSE] 集中討論post 3

繼續討論
全員A1

清too slow

[2019 DSE] 集中討論post 3

sor lo